而家個勢loop死左

最大原因係燒唔到柒婆身上，有黑警做擋箭牌，個個禮拜口交部強烈譴責，聽都聽到厭，可以有咩突破？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰